剛剛圍住果條友

上次發夢金鐘地鐵站見到佢
佢又係俾人追住屌 話佢影人大頭
俾人圍到落地鐵站佢開始跑
跑唔甩之後入左7仔 跟住就有一大班狗護送佢走
補充:上次佢隔離仲有個女人(肯定):好似聲稱係社工之類 話呢條友有病
唔知係咪同岩岩幫手睇佢手機個女人同一人(唔肯定)
相信上次現場一定有手足認得佢
推俾聽日出既人睇
講大話死全家

推

國安/共青團

歡迎手足入黎認人
好肯定上次現場仲有十幾廿位手足認得佢

幾次都有成隊狗救佢
一定係鬼啦

我冇嘢講

推撚爆喱條pk

今次又係有個社工WO

唔知收幾錢

我肯定上次都係一樣有個社工出黎 仲話:佢有問題
推

推
頭先睇live
佢個樣好鬼

係佢 訓教夢中見到佢

我冇野講

巴打

點解釋舉機影人，但部機入面一張相都無

肯撚定有第二部機啦

一定係佢

下次見到唔駛講咁耐，人走得電話唔走得。

我無野講

冇出去嘅和理非巴絲灌爆呢個post先

要社工黎做乜

社工呢個職業有乜特別，成日講到好不同咁有事要靠佢

明顯唔係港人
都冇人識佢

緊係connect 水貨客啦

推
成個模式同上之一模一撚樣
已經有巴打認得出係佢

晚上近9點，屯門警署外發生爭執，事緣戴眼鏡及Cap帽的《大公報》記者，被指偷拍現場人士容貌，示威者要求他刪除遭拒。立法會議員林卓廷（左）及許智峯調停不果。

其後大批警員在屯門警署外拉起防線，突然在沒預警下，向前衝撞示威者，造成混亂，並帶走涉事大公報記者。

蘋果fb live：

【萬人屯門遊行後爆衝突警噴椒 數百市民晚上屯門警署外聚集】

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

回錯post

推
理得你有冇問題 影相就好大問題

原來係大公狗

被人認出 之後馬上有人跑出黎聲稱係社工
只不過上次冇檢查到手機 今次成班人圍住佢先逼不得已

正仆街黎

睇漏左樣野....如果不是iPhone 應該睇多樣佢相機影相個儲存路徑

大公報記者阿 蘋果出咗

係香港人 以前讀柴灣ive

全名馮澤雄

Fb del左 電話轉哂

以前個人係神神化化 無乜朋友

所以係咪鬼就要現場判斷返

仲話自己光明正大

會唔會同起底tg group有關

有齊片了 快推

我冇野講

呢種人極大機會有份公佈義士啲份

Up

推！

蘋果話佢係大公報記者

準備定裝佢偷聽器 同埋跟縱

如果係記者 又唔著反光衫 又唔帶記者證
有咩居心 唔洗問都知啦

大公請埋哂啲低能仔

push

即係幾檔記者都串通左去影市民相

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

似係扮低能

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

推 大家小心

邊到講 ? LIVE ?

屌你老母下次再有遊行，大家小心，認撚住呢條仆街

呢段班友係度hehehaha 又唔係叫人拎手機del相

間諜

新聞話話佢大公報記者

片入面手足唔夠果斷
不過根據入面嘅人數 同埋天光
的確唔方便郁手
大家下次見到佢麻煩圍埋去 大家識做

疑似大公報記者

推x100

絕對會

肯定係鬼

嗰個自稱社工好似喺另一個蘋果video入面同"忠義"班藍屍去報案？有冇人check佢身份?

似社工有問題多d

肯定有問題有背景啦

屌你老母頭先班狗無上裝備都衝入去扯佢出黎

聽日見到佢，大聲叫偷拍可恥，等再多D人認得佢！

推
大公報 無綫 橙新聞？

帶走佢果個人到底係唔係社工都係問題

71夏愨道影相比人圍左一粒鐘個個就係佢

認得 又係有個女社工幫拖

見到佢直接埋去落手識朋友啦

文宣

突然成百個差佬走出黎救佢，你話係咩人喇，哈哈！

推
已經有幾位巴打認得佢了
亦CONFIRM左上次一樣有 "女社工"解圍
下次真係唔好中伏+放人走

屌呀 原來連社工都係假

共報記者來的

班社工630又唔見咁落力一見到鬼就衝出黎

蘋果話係大公報記者....

屌佢71玩撚左成粒鐘
化左灰都認得佢呀

咁用個長期話自己係社工，放係你地身邊，你都真係知道佢係無間道！

肯定係佢
我要見律師

Push

條友哂左人成個半鍾之後比人趕走 趕到一半又繼續影人 然後比人趕到去地鐵站 轉個頭又出番黎影人 有巴打講天橋都見過佢一次影人 基本上冇一個鍾都唔肯拎電話出黎

點解邊度D狗都認得

用得Android，一定大把鬼野

無野講

特工啊

大家小心

屌！

上次7月1 的確前線有社工係幫到手的
但係呢種 "女社工" 或者呢種主動出黎睇手機既人好有可疑
大家唔應該將個FOCUS擺係社工呢個職業 THANKS

34912525， 推

大公報記者 ？

下次見到一秒都唔洗俾佢

點解電話搵唔到相

藍衫buddy

撚樣

可能用app影 自動隱藏d相

黑社工

有冇人cap到個女社工出嚟認證

一樣樣

我覺得係2部電話

即係睇佢手機個肥妹都係共犯

有人話佢係大公報記者

揚左仲夠膽派返同一個人出嚟

大公報=中聯辦

大公報

有巴打搵到佢真facebook，仲要識佢本人！
呢條友係人渣

dog face

大公報啲人
from apple daily

睇live 都見社工好hea

又大公

推我無野講

班後生仔

[img]
整合:
大公報記者(蘋果報導指,未CONFIRM)
影人大頭(CONFIRMED)
SORUCE[url]:
有自稱女社工解圍(CONFIRMED)
是否同一人(未CONFIRM)
最後有警犬極速解圍救人(CONFIRMED)

另一個POST有巴打報料:
啱啱嗰個負責check鬼手機嘅自稱"社工" 好似較早前喺另一個蘋果video入面同"忠義"班藍屍去報案室！ 有冇人check佢身份? (未CONFIRM)
FB LINK(有巴打話識佢,似唔似自己判斷)

佢會唔會有2部手機 之後個鬼社工拎佢果部冇野的手機睇？ 唔洗解鎖咩？

個女社工係第二條片 聲稱係 犯罪委員會成員

整合:
大公報記者(蘋果報導指,未CONFIRM)
但向議員否認自己係記者
影人大頭(CONFIRMED)
SORUCE[url]:
有自稱女社工解圍(CONFIRMED)
是否同一人(未CONFIRM)
最後有警犬極速解圍救人(CONFIRMED)

另一個POST有巴打報料:
啱啱嗰個負責check鬼手機嘅自稱"社工" 好似較早前喺另一個蘋果video入面同"忠義"班藍屍去報案室！ 有冇人check佢身份? (未CONFIRM)
FB LINK(有巴打話識佢,似唔似自己判斷)

許智峯話有搵到影左人相

上次呢條友俾人圍咗個幾鐘都唔肯del相

鬼撚到咁都仲有人可以屌班手足搶人電話

個youtube入面啲留言全部廢老？

純種支那仔樣

最後:極大機會有多過一部手機/攝影器材

佢部電話先比人搶左再傳返入去check
有冇諗過趁亂換左或者有第2部手機

推到佢仆街

屌你老母係佢啦
71屌咗佢成個鐘都唔肯del相
遲早幫佢探肛啊

71已經比人夾走
落到地鐵站
同2隻狗笑哂撘住膊頭入咗地鐵站D房

係, 多成咁, 都唔想REPORT了
LIKE左條片就算

好膽心松鼠妹會唔會俾黑警拉去問話

有咩事都係交番比議員

係咪同忠義民團報案個咩滅罪委員會委員同一個人黎

推 有更新

係咪個女人係咁同返佢講唔好搞事啦個個？

下次如果又有社工就問埋個社工咩料

有冇巴打影到「向香港警察致敬」FB內放相的鬼

下次有人聲稱社工，可以叫佢出示社工證或者社工編號(上社工註冊局check到的)

呢個係巴打所指"忠義" 大波MAN 旁邊位女士(肯定一伙)
而家等緊蘋果段LIVE有片 我會CUT番幫手CHECK手機果位"女社工"
睇下係咪一伙

睇佢個m字額都知係同一個人啦

好似樣

巴打有冇LINK 我想CAP圖對比
我見蘋果段LIVE仲未有得重播

仲講左成十幾分鐘話要幫佢
求佢比你地幫
點知人地係大公報記者
真係好on9

唔知點解果幾個女仔覺得自己咁叻可以說服到人
根本機會比一次已經夠

許智峯 : 有搵到示威者片段同相

更正！睇多次係立場新聞video！ 隔離post #光復屯門3 有巴打証實咗佢係社工 應該唔係圖入面個仆街肥西！ 唔該大家 唔洗再推！

我發夢都有見過

睇完條live,再睇蘋果,fact check既能力好重要,唔好信曬一間傳媒

預咗畀人話分化撚

1/7 走左4次都仲返黎繼續影人大頭（鳩估
我地成班都認得佢啦 條友真心傻仔

up

個肥社工都on99
又唔戴口罩就去check人電話
佢真係唔驚比人拉？

下次捉到鬼唔該隔開班女人先，等男人處理(除非係狗乸)

啲婦人之仁真係睇到人好燥底

隱藏file有冇睇:-

未，立場有報警片

下次見到，唔好講咁多扯甩佢口罩先

大公報!?

根本唔需要社工

隔離post #光復屯門3 有巴打証實咗佢係該區社工 應該唔係圖入面個仆街肥西！ 唔該大家 唔洗再推！

共犯嚟啦

整合:
-7月1日俾人屌走數次 都要番現場繼續影手足大頭(CONFIRMED)
-大公報記者(蘋果報導指,未CONFIRM)
-但向議員否認自己係記者
-7月6日現場影人大頭(CONFIRMED)
-許智峯(親眼觀看手機後) : 有搵到示威者片段同相 但係咪今晚既 幾時唔知道 佢都向住我否認左自己係記者 亦都否認左自己係警察
SOURCE:
被手足認到既SORUCE:
-有自稱女社工解圍(CONFIRMED)
-是否同7月1日幫佢解圍個社工同一人(未CONFIRM)
-兩次最後皆有警犬極速解圍救人(CONFIRMED)

-注:今次位社工,唔係同"忠義"班人一伙(CONFIRMED)
-但係:聲稱搵唔到相，與許智峯議員(親眼觀看手機後)說話有所出入

FB LINK(有巴打話識佢,似唔似自己判斷)

最後:極大機會有多過一部手機/攝影器材

大公報吹雞?

呢條大陸仔 我記得有條係夾住佢一齊拍片 一齊叫佢呃反佔中

睇 live 望唔清係咩機
但如果 Android 機，真係可以做咩都得
save 相 落 hidden folder, 改其他名, 上 cloud 立即 delete..... 大把方法

幫手推,正評
最新整合THANKS

許智峯(親眼觀看手機後) : 有搵到示威者片段同相 但係咪今晚既 幾時唔知道 佢都向住我否認左自己係記者 亦都否認左自己係警察

記者又點？出賣義士就屌架啦

仲要大公報我冇野講

#241
反佔中定反送中呀

個社工係同黨

警察有委任證，社工一樣有註冊證

fb其實似
但希望果位識佢既巴打幫手解話
見佢有雨革標語
如果係同路人就要講sorry
希望位巴打出來解釋下 唔好殺錯人

一定冇殺錯 佢影大頭已經唔係第一次 麻煩睇整合

哇

有無睇哂全段
最後係條女講到燥佢都有開波

睇71片同直播我都會信佢係國安
希望話識佢果位巴打出來講多d
我怕佢係有病表達唔到自己先咁既反應

7:08個絲打好好笑

發夢7.1喺見到佢喺天橋影相，現場叫佢唔好再影，佢話：影警察啊⋯⋯

太公報記者

就算佢有份開波
但遊說左十幾分鐘先開波都係太慢
唔係次次都有咁多時間比你
今次警犬遲出手 但下次可以好快

隻鬼擺明係有心拖時間，班女仲係咁講耶穌，最後先鬧埋一份把托咩，已經中哂計啦，仲有嗰件唔知係人係鬼嘅社工暗助，所以先話佢地係婦人之仁

唔知係唔係錯覺，條友額頭闊到大公報個mon咁，下次應該好易認

有狗護送就知咩事啦 認撚住佢

好似上次對付疑似國安咁，幾條友捉住佢，再攞機走人。

唔好再推呢個POST 呢度啲資料太散亂
下面個POST有最新整合
幫手推下面呢個:

而家呢到唔好再推/覆

個肥社工唔係鬼就係白痴
佢口罩都無戴就check 電話
如果佢唔係鬼
真係監都有得佢坐

我覺得又唔怪得嘅
始終好難一黎就郁手
尤其又唔係對住啲狗郁手真係要好有心理準備
就算我在現場都好難企喺即刻郁手果邊
不過經一事長一智啦

M字額

而家係同全球最惡最狼最唔守規矩嘅共產黨鬥緊，唔好再抱住天真嘅想法，用自己由細到大學到嘅一套去猜度你嘅對手，以為佢地一樣會咁守規矩

社乜工，有問題大哂？

d戇鳩和理非係度講經
阻住後面班勇武撚開佢波

lm

大陸仔樣， 一睇就知

有咩咁難
唔影示威者大頭已經係所有人的共識
你去影已經係違反共識
同埋佢地仲用左十幾分鐘去游說

機會可以比佢
但比一分鐘佢已經好足夠
我地唔係次次都有咁多時間
今次有成二十分鐘
只係警犬太遲出手

每次print 定呢條友張相，叫大家留意
再save 低個幾個社工

賤到仆街

在場問過好多次
佢都話自己唔係記者

唔好覆呢個POST
唔好覆呢個POST
唔好覆呢個POST
唔好覆呢個POST
唔好覆呢個POST
推下面呢個:

已經CONFIRM左個女人係 "忠義"(大波man一伙)

你d記者影撚住，實要和理非啦

無錯, 要有証明

上次個女人有無圖

垃圾

屌佢老母，個樣一睇就知無人性

狗

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

發夢記得佢上次影人相 俾人圍撚左半個鐘

又冷靜又唔DEL 相，唔怕俾人圍，仲有差人保護，係無敵，仲可以點